法治已死 vs 手足俾暴徒捉左都告唔入

點解兩種咁極端心態可以並存係連登？

法治死左，點解仲信根據法律係告唔入？
係咪大部分仲覺得有險可守？

點解釋同解決？

法治已死
手足俾暴徒捉左都告唔入

心態決定行動方向啊

如果法治已死，就咪日日講鳩拉，拉左都告唔入啊

針對呢2日和你SHOP我覺得係 手足俾暴徒捉左都告唔入
又或者拉左但處理唔晒, 要扮晒野整個特赦黎收科

真

老鼠成放哂風

所以, 即管出黎, 人多就唔驚

學泛民話濟 吊緊鹽水

啲人話係唔告多啲

12.31 和你拖
1.1維園見

法治已死
好簡單

唔講法官黃藍啦，淨係打官司，邊到錢多咪易打得甩

燒既燒 官司既官司

各有各做啦

本身就是兩件事

上到高院有陪審團就告唔入，係地區或者裁判院就比釘官狗官玩到死。

點樣兩件事？

「釘官」唔係咁用啊？

將鐳射筆變殺傷力武器
開庭前改罪
仲有大陸人同香港差唔多嘅罪有兩種判決